\subsection{Requisitos não funcionais}
\label{product-design:non-functional-requirements}

Nesta seção serão mostrados os requisitos não funcionais da plataforma. Os requisitos não funcionais foram documentados usando-se uma lista.

\begin{itemize}
    \item Devem ser criptografadas as senhas com um "salt" antes de armazenar.
    \item Deve gerar um "salt" novo para cada senha.
    \item Deve limpar as tabelas de cache toda semana.
    \item Deve retornar uma resposta em menos de 5 segundos.
    \item Deve criar tokens com tempo de expiração de uma semana.
    \item Deve ser possível alocar mais recursos para os endpoints mais usados.
    \item Deve usar HTTPS para toda comunicação com o website e o app.
    \item Deve usar o formato JSON para a comunicação de dados entre website e app.
    \item Deve funcionar no WiFi.
    \item Deve funcionar no 3G.
    \item Deve funcionar no Android.
    \item Deve funcionar no IOS.
    \item Deve suportar a linguagem: pt-BR.
    \item Deve suportar a linguagem: en-US.
    \item Deve suportar a linguagem: es.
    \item Deve suportar a resolução: 360x800 no app.
    \item Deve suportar a resolução: 414x896 no app.
    \item Deve baixar somente as imagens com grande chance de uso, ou seja, imagens de dois itens a frente ou atrás do item atualmente em display de uma lista.
    \item Deve apagar dados guardados na cache toda semana.
    \item Deve guardar dados sensíveis apenas depois de criptografados, será considerado um dado sensível dados relacionados ao login e autenticação na plataforma.
    \item Deve funcionar no WiFi.
    \item Deve funcionar no Ethernet.
    \item Deve funcionar no Firefox.
    \item Deve funcionar no Chrome.
    \item Deve suportar a resolução: 360x800 no website.
    \item Deve suportar a resolução: 414x896 no website.
    \item Deve suportar a resolução: 1366x768 no website.
    \item Deve suportar a resolução: 1920x1080 no website.
    \item Deve suportar a resolução: 2560x1440 no website.
\end{itemize}